[人生無意義了]幾撚時死?

日日都係行屍走肉咁
做人有時候做到唔知為乜
諗深一層其實身邊所有人同事
都係好無鳩謂
事實上做咩都咁可笑同可悲
幾時重刷人生
利申:瞓啦柒頭聽日仲要返工返學

人就係咁
最後咪又係塵歸塵

連放3日假

每日都發生不如意嘅事
唔係我想唔正面去諗
而係好多野都逼我無辦法正面去諗
我都好撚柒辛苦

聽日繼續準時起身做人

不嬲無

唔知幫唔幫到大家，可能有又d抽象

每日試下細心留意生活身邊發生既人同事，就會留意到其實每件事都發生得好巧合。要活在當下。加油

sorry for 1999

生命滿希望 前途由父創

我仲慘過你 叫乜尻

愛你

有幾慘

人生來就一定會死
無論想唔想都好
只係遲定早
主動定被動

點解

那有女 你老母 就係女

例如呢 願聞其詳

放完咪又係要返工返學

呢句真

咁你嘅人生又點

一樣
夜欄人靜 有時會諗 究竟自己做緊乜野
對我黎講 幾時死 其實都無乜所謂
點樣死 為乜野死先係最重要

所以見到新聞果D自殺式襲擊
真係有D明白佢地諗緊乜

咁頹好咩
搵返啲人生意義囉

我都同你一樣
醉生夢死

搵到但怕無力行落去

講來聽下
我都唔知我嘅人生有咩意義

頹廢人生
巴打你又點